★深圳下月起由香港入境廣東人士只接受鼻咽拭子測試

深圳市人民政府口岸辦公室表示，經粵港兩地政府協商，3月1日起，由香港入境廣東的人士，所持的病毒核酸檢測報告註明的檢測採樣方式，必須是鼻咽拭子或鼻腔咽喉合併拭子。 當局表示，若通關時出示的檢測報告並不符合，將不認可為有效檢測證明，並獲安排返港，提醒有關人士要前往粵港兩地政府認可的指定醫學檢測機構接受檢測，獲取符合要求的報告。

肛拭呢?

唔洗做肛拭子u 就可以北上call cheap old chi na g, u very happy

真係好多人交水喉水咩？